珠寶sales

想問下邊間大行會資助下d sales出去讀FDA之類證書?

做批發果d啦

但通常都寫要有經驗
或者係讀過 我下年先讀DGA

推一推